 Трускавец-2022: кафе в Тустани 
================================

После того, как мы приехали в место Тустань, мы посетили в этом месте музей, потом каменюги (развалины крепости), а потом зашли в кафе, чтобы пообедать.

Этот пост будет описанием потреблядства и эпикурейства: вкусная, тёплое помещение, алкоголь, а также искусство. Начнём с вкусной еды:

Кушанья
-------

![Заказанный мною куриный бульон](0.jpg "Заказанный мною куриный бульон") Заказанный мною куриный бульон 

![Заказанные мною вареники с картошкой](1.jpg "Заказанные мною вареники с картошкой") Заказанные мною вареники с картошкой 

![Заказанный женою шашлык из телятины](2.jpg "Заказанный женою шашлык из телятины") Заказанный женою шашлык из телятины 

![Заказанный мною карпатский чай: липа, чебрец, мята](3.jpg "Заказанный мною карпатский чай: липа, чебрец, мята") Заказанный мною карпатский чай: липа, чебрец, мята 

А ещё жена почему-то не сфотографировала заказанные ею вареники с черникой и малиновую наливку :)

После того, как мы наелись, мы пошли шариться по кафе. Оказалось, что в кафе есть также магазин всякой карпатской всячины, да ещё и выставка-продажа творений одного карпатского художника.

Покупки
-------

В магазине мы купили две бутылки вишнёвой наливки для родственников, а также варенье из сосновых шишечек для любимой тёщи. Жена лично выбирала ту баночку, где шишки максимально молоденькие, а значит, нежные:

![Варенье из сосновых шишек. Состав: сосновые шишки, сахар, вода. Объём: 106 мл.](4.jpg "Варенье из сосновых шишек. Состав: сосновые шишки, сахар, вода. Объём: 106 мл.") Варенье из сосновых шишек. Состав: сосновые шишки, сахар, вода. Объём: 106 мл. 

![](5.jpg)  

Искусство
---------

Потом мы пошли в банкетный зал кафешечки, потому что в нём были развешены картины художника. Называлось это всё вот так:

![](6.jpg)  

Моя самая любимая картина — это рыбы:

![](7.jpg)  

Но он изобразил и многих других животных:

![](8.jpg)  

![](9.jpg)  

![](10.jpg)  

![](11.jpg)  

![](12.jpg)  

![](13.jpg)  

![](14.jpg)  

![](15.jpg)  

![](16.jpg)  

Я полюбовался этой красотой, но покупать не стал — пожадничал. Стоимость картин начиналась от 40-ка долларов.

На этом мы с Тустанью распрощались, погрузились в микроавтобус и поехали в церковь.